（連登有愛）朱蛇坐監中秋慰問

中秋節又到啦 朱蛇坐監冇得同二奶團圓 好慘架！
唔知有冇人肯寄信同月餅去監獄俾朱蛇過節

支持

中秋冇得爽，冇得 x 二奶

丁丁的延伸

大棒棒朱蛇

黃浩銘早前在赤柱監獄寫信交代獄中生活，當中提到遭人整蠱。他在信中指，收到幾封只貼上0.1港元郵票的信件，信內大都是「恭喜」或呼籲他洗心革面等字句。現時本地郵件的基本郵費為1.7港元，根據香港郵政網頁，收信人不但要為欠資郵件補回差額，更要繳付與差額金額相同的附加費，換言之黃浩銘需為每封整蠱信補交至少3.2港元。由於在囚人士每星期人工最低為23港元，故3.2港元對仍在獄中的黃浩銘並非少數目。

記得比足郵費

你知道嗎：

寄信俾朱蛇千萬不要貼郵票!

認同請分享

歡迎教學

支持朱蛇

希望佢唔好因為入囚而自暴自棄

建議佢可以係入面繼續鑽研棍法

無得拒收，要硬食？

打蛇棒法

年年有今日，歲歲有今朝

不過，黃浩銘最近收到一封欠資達43.6港元的郵件，他今次坦言無能為力

一人一本佛經寄俾朱蛇

Good method

寄呀，不過無郵票

中秋幾時有
呵壁問青天
不知獄外宮闕
今夕是何年

如果貼$0.1郵貼寄月餅比豬sir
佢點先要俾錢？

朱蛇冇西屌

轉口味，改屌屎忽